請問我點樣擭得pm功能？

求

咁連登有冇

課金做lihkg+

你捐1萬比lihkg先, 再幫你反映下